23/7/2017 22:30 黃 雨 警 告 生 效

原因: 港島廣泛 = 廣泛地區

星期日瘋狂掛
假期任掛唔嬲

補返張有LAYER

新界東=唔廣泛
港島=廣泛

黃雨好恐怖呀

大埔落緊狗屎